[英雄聯盟] 真正 LOL 聯賽戰事討論區

LCK LMS LPL LCS 歡迎入黎討論

SKT 9 勝 5 敗，剩返 4 場贏哂都係第二名

1. KT & LZ
3. SSG
4. SKT
5. AFs

好想睇 Marin carry 季後賽，但好大機會屌打 SKT

SKT 剋星：SSG + AFs

叫你冇人理 留個名先

幫手推一排

推完個個先啦

希望kt下次打skt唔好再輸啦
3次bo 3 比人2:1 1次bo5比人3:0

skt輸哂都第5

KT = SSG 勀星

RG世界第一

花生呢排打solo q都柒下柒下咁

Skt
Rg有冇機季後？

留名

KT KT KT

Gear之前直播話唔明啲人點解係咁叫佢去rg
因為rg下季會俾人拆骨

睇Faker仆街最開心

點解

有機打入前三

鏗哥

\rg/\rg/\rg/\rg/

真係格食格 永遠SSG>SKT>KT>SSG 好撚多場都係咁

今年精彩

SKT如果連EEW都贏唔到
可以收得工

deft世界第一

TFA TFA TFA TFA TFA

點會贏唔到呀

燈

Skt搞乜咁柒
今年無睇晒

Ssw ssb 都係贏完就俾人買哂拆到乜咁
Rg如果keep到攞到世界賽門票
下季就沒有rg了
起碼小v一定有人買先

上路 PK 都係好撚神勇

SSG尋日前期完全比KT碾壓
Horu比班老屎忽睇穿哂

pk 真係幾勁

JG MID 兩個冇咁亮眼 另外3個一定有人想買反黎

有無巴打一陣睇skt回勇

老實講榜尾隊skt一撚定贏到 skt必勝
利申kt粉

呢度

KT 係 SKT 私家雞

who is unified?

唔通skt留力又同你地講咩

留力唔洗留到連 Jun Air 都輸

點解俾人拆骨？
對野唔係toyz有份架咩

老老柒柒呢隊野似M5果種
5個人先有化學反應先咁勁
你叫小V去代BEBE都無用架,佢地都唔聽call既屌
呢隻GAME又唔係5個最勁既人=最勁
唔係既叫韓服菁英每個位既第一就可以組一隊世界第一出黎啦

佢地年年都係夏季賽攞第2 世界賽好打d架啦

skt一去到bo5就唔同講法

健仔都幾有眼光 RG揀D人可以打到8-2 排緊第1

lol比賽選手佔四成 三成後勤教練 三成ban pick

講垃圾game集中返一個post講得唔得啊?

邊個 po ?

推依個

今日SKT會唔會輸埋

最鐘意kt deft 由ssb 果陣已經有留意佢 不過近排真係唔係話好強

近排先番番黎喎 你睇前排佢場場派膠 最近果幾場好撚勁

起番小小啦 希望佢再勁啲

每次打SSG
最少都有1場係打撚死ruler

繼《怎麼才算贏巴塞》之後要出《怎麼才算贏SKT》

skt

點解打eew都咁辛苦

eew 打ssg 4場 4場都前期有優勢
但打到後期比人反打

今場小花會空大幾多次

嬴3個頭仲輸2k
又係要靠bang carry

花生做過啲乜

希望skt輸

輸ad

bang又舉重

想空幾多次大

bang咁都唔駛死

實有,雖然個個都係新人,但係進步黎講都算一絕,假以時日,獨當一面就緊架啦

faker閃大去打個盾

打eew都係要靠bang去舉重
係教練問題定隊員有問題

SKT嬴左都好似柒柒地咁

上面嗰3個廢撚到

贏左喇..唔洗比人2-0
2-1 輸就好笑

狀態大起大跌,要睇pawn

佢地未適應個patch姐

下個禮拜LZ個兩場睇下LCK最強係邊隊

《怎麼才算贏SKT》

Eew真係成隊都廢撚到
最廢其實係隻jax
揀隻bd英唔敢bd 2個捉佢唔死
明明bang都係其他路 得bang打得佢死
佢都淆到唔敢bd

SKT又唔係轉patch第1日打

其實skt最勁果陣咪又係個個屌

skt 一定藏招啦

akt打幾點?

岩牙

tsm

應該2比1

花生好似行街行成場咁
untara今季先睇佢
唔知佢係咪玩唔慣坦

終於贏，但Faker好似膠膠地，頭先下F Q R

佢只係弱化版DUKE
不過HUNI成日自爆仲衰過佢

Lms=笑話 韓國殺手

上場eew ella
t慢左

duke自己知自己事,龜塔FARM
等團戰QWER完等人CARRY

把黑刃令到卡力斯前期傷害高過蜘蛛一堆十分鐘打後花生仔基本上喺野區一見到對面jg就要準備閃

Bang輸到勞力士都唔帶了

講真，duke有冇你地講到咁差

事實佢就係廢
不過佢識龜等carry

咁我又唔會話佢差
只會覺得佢唔係突出但又唔係廢

duke本身唔係都算一線尾咩
而家huni一定無一線

Duke係SKT唔比資源佢姐，佢以前單飛係忍者劍係Season MVP黎，上年spring final MVP，亦有單殺人，不過啲TP真係有啲廢

一定係一線啦...

無上一個top marin咁勁 無突出表現姐 基本上個年佢唔死就會贏 咁洗鬼同對面打生打死咩

而家UNTARA個打法同DUKE都似
只不過UNTARA會易好多俾人打爆咁解

上年DUKE好撚忍得 佢真係成場同你龜你吹佢唔漲

岩曬skt戰術

頂住Smeb/ Ssumday/ Looper你估易架 比Smeb壓到隻狗都沉得住氣

na eu真係冇巴打睇?

而家ssumday去左邊 幾鐘意佢

NA度假賺錢

SKT 買番MaRin番嚟就好啦

好憎skt now 好爽

利申 又fnc開始好憎huni
自大廢又鍾意秀
Lck 無人要去打歐洲打贏三流上單當自己世界第一
見smeb現形個下我爽到射曬

最想Smeb入

入曬同一隊組明星冠軍隊有咩意思
唔記得左邊個話因為想打低SKT先入KT
你估個個花生仔同huni咁咩

依兩個都冇可能啦
marin就算返去都應該唔係以選手身份

KT咪明星隊 不過冇冠軍

咪係Smeb

呢d咪男人囉
如果kt拎到s7冠軍
我覺得smeb 應該拎mvp

SCORE

huni係咪已經冇左正選

屌,.正路一早無啦 untara 幫佢讓一追二 好多場

我有預感skt要迎來一波4連勝

花生行行企企000贏一場

有無正選都算
我驚skt出s賽帶blank都未必帶佢

花生唔駛3零完場

peanut 臨完場先由000變101

正路應該帶JG後備

唔洗諗 一定係帶兩隻JG

下場打邊隊?

咪係 輕鬆既直入世界賽門票唔要
打多幾場bo先拎

唔洗諗..帶兩隻2隻jg ..留huni 起韓國

Rox 之後Kt 最後bbq

以前係Najin一個打哂
仲好似season mvp

以而家花生仔個狀況打返D勁少少既隊都實收皮

其實佢問題出係邊

太自信 入侵反野太入
輸出角先好少少
其他角色屎一樣

風格同角色池問題
花生玩CARRY型JG 前期GANK爆對面帶風向
SKT打前期穩陣 中後期MARCO團戰
佢又唔似BENGI BLANK咁識長駐中同放WARD幫隊友
玩坦型JG又柒柒下咁
前期佢做唔野拎唔到優勢就成場都行行企企

我既Deft 希望你可以喺s7 打爆skt carry kt拎冠軍 一直玩ad都係跟你學野

其實成隊狀態都差
Faker之前1lv 送個閃
佢就要cover
進唔到對面

下路2打2被雙殺
上路又抗壓形上路
同埋溝通就成隊既 好多佢死可能都係聽隊友call
不過佢狀態係差

同faker 唔夠gay ..長駐中啦penis 仔

pawn 快 d番番黎

我想睇KT 攞冠

比你拎夏季冠軍，skt 拎s7 冠軍

唔好又SKT啦

過到SSG先講

出左國 先再講
對比以前好似S4

支持LZ出國,加油

唔好燈

我覺得應該都係 Huni 出，今個版本都係打 坦 TOP 姐
邊個用都係一樣

淨係有睇na
C9

難得有個LOL post真係講返game野而唔係圍爐傾偈睇見都唔想入
推下先

入左雪櫃啦個柒碌

果邊個post真正掛羊頭賣狗肉 攞撚左LOL個名入面又唔撚關事嫁wo

點解又係講緊呢個問題
rg5個本身係tpa2隊>jt 2隊>rg
連個教練domo都係由TPA 2隊一路夾上黎
基本上呢隊野連教練本身都夾左兩年
TOYZ只係機緣巧合下叫做買左呢隊

舊年SKT都唔係第一張門票出線

大賽例牌手軟 原地TP

一陣SSG AFS

應該改名叫lck討論區

Jayce帶TP當heal

兩隊一係永遠輸KT, 一係永遠輸外卡BO3
淨返最值得睇都係得SKT VS KT同LZ VS KT呢兩場

尋日SKT 睇落打得好辛苦咁

尋日唔輸就收貨嫁喇

Deft條垃圾就算撚數啦
懦夫型小白臉仲要樣衰成日喊

所以之前開左個lol新手post淨係講lol既野 開到十幾個post

我反而想歐美個邊贏返次
不過實力好似差太遠

6年clg fans

兩邊文化同心態始終唔同
歐美追求work life balance
冇可能做到韓狗個d每日一起身就lol到訓覺

AGGER

點睇huhi條垃圾

跪求對面放生唔好ban龍獸

不過其實都好過一開頭黎個時架啦
同埋都好過link條垃圾
不過始終唔係頂級料
好在隊野d配合做得幾好

未到星期四/五夜晚點講NA EU LCS

歐美得TSM夠LCK Top tier隊打，今年仲好可能攞world champion

終於有人講na
huhi今季好左好多
而家最大問題係jg
dardoch走左omargod打正選
真係唔知夾唔夾

eu由froggen走左同xpeke 隊野收埋皮就無睇 真係揾唔到隊鐘意既去留意

好好傻仔以為Huni俾人雪，事實上SKT只係藏技，一到playoffs就會出返正選Huni，世界賽都唔會帶Utara隻垃圾

na幾時先突破到八強

由一開始我就唔覺得應該換走xmithie
雖然有時神經刀 但我覺得clg一向都係打戰術配合多過個人技術

放心，今年TSM攞硬冠軍

琴日都輸要收擋添呀 對垃圾隊..

我覺得兩隻top都唔掂

eu其實世界賽表現唔差
係每個賽區都係自己同自己練既時侯
S5 S6 都反而係EU係第2,第3個星期領先META先
當然韓國好快就破到佢地

aphromoo話xmithie係自己要求交易

竟然係咁

哈哈哈哈哈

KEEP PUSH

唔鐘意kt，根本係組巨頭咁，個個都好勁但又唔多夾

skt換左上野差左，huni同花生係有技術但唔穩定，大局觀差同太激進，唔岩打後期團戰既skt，但untara同blank就技術唔係top，不過中下路夾慣左有感情

除左skt最想睇係afs同lz打世界賽，afs主要想睇marin carry
lz其實係jg位爭d，khan算top tier，下路更加係數一數二勁，中路希望見到bdd用多d刺客

SSG 1:0 AFs

聽chat room marin真係好有大將feel
同埋d call好有決心

LCK成日都話睇EU NA比賽D META學野
只係韓國仔係MARCO上真係領先太多

但佢都因為成日太自信搞到自爆
不過MARIN真係打得勁有侵略性

gnar好似幫maokai RJ咁 打極都係咁多血

覺唔覺eu班人冇以前咁有星味？
以前個班xpeke,alexich,froggen,diamond,cyanide,wickd,仲有好多都好好j

鬼咩成日都要舉重 spirit根本收哂皮 下路雖然進步左 但同ssg kt skt lz比仲差一班

Diamond仲有係Gambit打緊, 暫時全勝中
入唔入到WORLDS就要睇之後大亂鬥個關

睇AFS真係為左睇Marin
不過其他真係唔爭氣

上輪打KT先好笑
不斷跳入去死

明明人腳真係唔差 kuro仲係mvp最高分

因為LMS廢 只有1 2隊正正常常
冇咩隊可以懲罰佢地

真係神經刀 marin下年係咪retire 好想睇佢

我覺得kuro只係穩 但對上最top個班mid始終差d

其實都啱

Afs個陣好撚勁

由s2開始睇 都係最鍾意m5

btw marin d隊友好廢 得個中勁 最憎個垃圾spirit

基本上其他線爆你就唔洗旨意佢CARRY
同BDD CROWN 以前既小花有距離

點睇Pawn子

呢版本問題

Spirit以前ssb好撚勁 出走完廢哂唉

講起Marin
諗起15年Msi Koro 同Marin 宿敵對決真係好痛快
不過宜家koro正選都無

Ambition

skt買當時第一jg番黎 咪又係組
其實佢想買埋semb tim
其實skt之前買duke 又係因為S5變明星級上路 係Najin 1打9咁

十場入面鳩七場勁三場咁
我覺得KT同SKT岩岩相反
KT係要SMEB同SCORE CARRY
SKT係要中下CARRY
不過唔好彩既係SKT上面個3隻契弟今季自爆率太高

垃圾廠長世界賽棄上

之前回回地塘 近排又爭氣翻

skt下路真係勁到痴線

LZ夏季換三人即刻有成績真係好癡線
khan之前打lpl仲好似係人球

Smeb訪問話 skt贏我地咁多場 我要去組一隊贏skt ge隊 勁撚型 雖然都係輸...

幾依賴走線play
不過因為咁上下滾起左雪球

去支那屌女多過打機啦

佢加里歐好撚勁

屌廠長真係呃飯食左好耐
柒左2年宜家仲呃緊
不過點解koro宜家正選都無?係咪回曬塘?

就算上中野點爆都好
BANG輸出都穩定地高

Mouse 進步左好多掛 我見佢係lpl都幾勁

佢訪問個陣話以前係LPL坐後備睇比賽成日覺得可以打爆哂支那D上路

啲團戰輸出位太靚 世界第一

好想睇lz出世界賽屌打中國

屌spirit 讓頭啦 佢隻英又carry唔到

始終世界賽好食果陣meta英雄 戰術既熟練程度
當世界賽日夜都打團練
就會出現一套世界賽既meta英 同之前打既聯賽唔同
SKT勁係勁係meta上手比人地快好多
然後打到熟哂
EDG2年都係熟唔到個meta
特別係jg top
所以聯賽表現同世界賽一定有分別

就好似S6既olaf

4隊爭3個位 而家個態LZ應該冇咩問題

marin 藍寶放大成日都柒咁...

去支那真係浪費哂
好在比LZ睇中

佢應該可以

近排狀態都差 我記得唔知比邊隊2打2殺哂
同埋人地貫穿上 SKT比哂資源下路

講放大 雖然不嬲反huni但huni招大真係教材級

巴打們覺得Lz ssg kt skt邊3隊出到世界賽

LZ KT SKT

唔好燈呀喂

佢fiora同rumble都算係咁 不過份人真係串柒柒d

單殺

呢個真,佢藍寶招大真係世界級,但只係呢樣

GALIO 招大好笑

旁述笑到傻左

知唔知呢排CHATROOM NARUTO 係咩事

望住佢飛到 仲以為真係得

早兩日有條濕鳩係CHATROOM講左句跟住其他鬼佬就跟住佢講
而家個個都講 煩到仆街

一定唔得, 開得太早

希望呢道唔好好似個集中帖 on9圍爐
btw 搭緊車有冇文字直播

Deft真係世界級廢 成日想outplay人地又冇次得 明明KT個場大順風 最尾係巴龍位同Bang單挑對a 對面四條友幫拖 自己得mata幫 最尾死撚左 成個會戰唔洗打 仲有次凱特琳閃入人群到A一下跟住死左 笑撚到我 順風場有邊個唔識打 個場殺得多人就比人吹捧 打親關鍵團戰都派膠 佢d隊友真係辛苦

岩岩完左 SSG 2:0 AFS

但慘就慘在都係打爆ruler

格食格 SKT>KT>SSG>SKT

好記得, 個次佢係想向後退, 點知A左個爆植物一下

點解skt呢排咁撚廢？
有冇人知

因為佢地廢囉

老實講 近排SSG輸唔關Ruler事 話佢爆個場 下路雙人線死左兩次炸 仲要比人Gk 又好遲先爆塔 cs都追到 但係SSG輸KT真係事實黎 格食格

講錯
係放水試陣
順便走線playoff

SKT fanboy吾巧J擊禾

放水放到入唔到世界賽

Huni troll9禾地小花

仲以為有咩特別好笑野

twitch chat唔洗咁認真

Afs 最大問題係Spirit同Tusin

世界賽睇台仔同支那係chatroom罵戰

點解skt唔肯打肉博戰 以個人實力黎講，肉博戰都應該唔差

琴日skt就算羸都唔係以前屠人果種

Spirit 以為佢走FNC 就退
佢唔係好勁者

洗NARUTO 真係好煩

Hide咗個chatroom啦

Skt尋日贏個2場表現其實唔好，打唔出skt應有既水準，huni好似變左替補上路

慘在原來連出處都冇
只係無聊得制有幾個洗就開始全部人都洗頻

成講skt 多

有無人覺得其實10ban 對skt 影響最大
以往幾季,因為faker 既英雄池關係,對家成日焗ban 某d 英, 變相放生左上野選角

今季開始10ban , skt d ban pick 優勢無咁明顯了

LPL 睇黎都係出EDG WE RNG
IM 上年打完世界賽就頹到喊

你唔諗下係skt 屎左
SSG 上年崛起
KT 5條組star team
LZ 夏季崛起
成個賽區之前得3-4隊爭

而家5-6隊爭

我叫香蕉
依個係一個真正既戰爭遊戲

冇人講lms?

咁呢兩日打緊LCK丫嘛

好似講到對面冇比skt ban咁

某程度SKT 係食住Samsung najin散band 而壟斷

NA LCS除咗TSM之外有邊隊係打得？

C9

無計
LMS平均黎講都幾廢下
中國同KR會DUP好多錢去投資
LMS係得FW同AHQ先有幾個錢培養人材

呢排都係imt嫁啦
第一名 不過playoffs實會choke
Final都應該係TSM vs C9

C9 ad 屎左咁多

C9贏輸睇contractz
Contractz打得好就好易贏
打得差真係等Jensen carry算

sneaky廢開

JENSEN咁撚廢

個教練叫佢打得激進d

Jensen都叫廢

其實3年換得1-2個人
都係同一堆打緊

今年叫唔錯，上年輸贏就真係睇佢表現

Contractz一出個陣就好鐘意睇佢
但佢個樣好似FNC SOAZ

NALCS caster有個mid tier list
Jensen S+
Bjergsen先 S

對比之下 imt 好好多 有xmithie 帶住

情況就好似出ambition 既ssg 穩好多 有經驗 ruler 都會穩好多

Contractz jungle path 好撚神啵

神又點姐 家陣sneaky 唔係s4 既sneaky 喎

變相成隊野打前中期

有冇人期待FW vs RG?
勝負關鍵實係MMD有冇比PK打穿

Lee

都係期待LCK
其他地區 不了

...
Jungle path咪就係講緊點樣升上頭3lv

BDD勁撚到

新小花

BDD應該可以同Bjergsen 55波

bdd

Bdd估計一場過10kda

有冇人睇緊hka

自己去睇下 岩岩果week c9打p1同dig contractz一開波條jungle path 有創意加對面估你唔到之後仲要拎埋first blood仲唔夠神？

呢隊唔講啦

好記得上次打TSM佢ekko唔知開唔到大定禁唔切
跟住輸左

Bdd

又16KDA

LZ

唔計今日 BDD已經14場0死

果場game5 成場打得勁撚好 就係因為果一下輸左
睇到jensen由summer final 震到黎spring final都仲係到震
而家仲要有meme JENSEN EKKO LUL
利申C9 fans

私心最鍾意係bjerson
唔想佢留係TSM carry班廢柴

YENSEN唔係唔勁 不過佢總會係最關鍵既時候先失誤

True

拎到NALCS咪得 歐美點砌都贏唔到支那泡菜

你唔係信呢個tier list ma
我認同佢係mvp 因為c9 其他d人廢廢地又troll 佢carry 得起咪most valued
但bjer 4年黎好少低潮 高水準又consistent
bjer > jensen for sure
reddit d 人都話rito 出個list 陰尻jensen 等d人憎佢

就係唔係佢留係NA 感覺NA已經比唔到挑戰佢佢又進步唔到

Btw 今年想kt贏

Bjerg 同Jensen 換隊友

呢個list係講緊summer split
Summer 黎講Jensen 真係暫時best mid na 啵
情況就好似S5 TSM bjergsen 1v9

佢+TSM個朵大把錢賺啦 反正都贏唔到World
而家又整左個RR俾佢地圍內打飛機 算係咁啦

Agger jensen今季勁好多

佢歸化咗na,出去變咗外援
其他有錢region cn kr 用韓仔都唔買佢
冇咁有錢嘅region 好似lms 果d 又太廢
na 係佢最好選擇
差在轉唔轉隊

Summer Split TSM除咗7sevens冇廢柴囉

Bdd世界第一

Bjergsen overall 黎講top 3 mid worlds
Faker > crown~bjergsen

其實唔走NA就應該唔轉隊架啦
始終我已經認為bjerson=TSM

Brother Svens LUL

夏季個陣top仲串串共 依加top同jg廢到on9 作為bj fans真係心痛 換極都係廢隊友

hauntzer 唔廢但好唔consistent
但最搞笑係佢通常死得多最後tsm 會贏game

而家hauntzer先係最廢果個

每年都係雷聲大雨點小
最記得S5 predict 起碼4強點知小組賽都過唔到

你講現役呀

Btw 有冇人鍾意imp

Yes

笑死咗
到底有冇睇LCK

dl地頭蟲 出到去反應同走位都差到癲

Where is bdd?
Faker 回左塘好耐啦
Top 乜鬼
Faker 唔死當幫到skt

小花都第一
咪玩啦

Btw 計埋all time 我覺得bjerson 都有top 5

依加係bdd既時代

all time
我驚佢top 10都未必入

Bdd係勁 但係要睇埋個playoffs先知有無top3

LZ 中上野超新星夾埋2個老屎忽

Bdd唔新啦 果時係cj已經幾勁

個陣好似好少比佢上場

CJ 垃圾隊 d友散左band 仲打得好

康SIR唔洗用LCK個班上路比
淨係WE隻957都勁過佢啦

歐美黎講我諗得xpeke肯定入到

bjergsen > all

依加na都大把勁過佢啦 廢到爆 依加tsm真係靠中同下夾硬carry

低調低調

BJ係勁 但絕對比唔上泡菜班中路

All time 穩同勁 真係得bjergsen 同maple

maple

係na打到曉飛

不過個hauntzer真係好神經質
雖然係廢居多
但有時d play又真係幾型幾估佢唔到

maple lb打faker cass係咪3mins食0隻兵果個

有問題?

我覺得kr得幾個勁過佢

我覺得bj只係kuro既級數

S4 對線頂肥pawn

唔亮眼嗰堆其實都係因為比LCK最top嗰幾隊虐
唔代表佢地真係廢

真Jin air果幾個都ok

Jin Air ad 勁

bj世界等一

要睇開局 好明顯個場閃電狼柒左

同we 打faker faker 都柒左

國內王fanboy不願面對

MSI bjergsen 對faker 都唔輸
S6 對Crown 都唔差

Bjerg今季連jensen都勁唔過

Faker Crown Xiaohu bjerg Pawn Xiye Bdd Maple Jensen FoFo Kuro Froggen Caps Keane Top 14

Top 14 中路

輸隊 輸戰術就一定比唔上泡

泡狗世界第一

無Cepted

下... FOFO ??

Ian都勁過入面半班人啦
LCK比前幾隊打爆就變廢物

maple個champion pool
今時今日戰術對中路角色池要求好高
bj都話因為隊友太撚廢要佢carry所以唔玩得sub
maple/成隊fw d champion pool次次國際賽都揚威海外

MSI 邊個對線輸faker 除左maple lb Perkz 咁廢都未輸啦 xiye仲單殺faker添

LOL黎講的確係泡狗第一

小花一早回哂塘

上季ian 勁撚到

Ian 真係唔勁喎 對線成日輸
不過lck 真係Rox 新中路最廢
哂左key

回極塘都有top5

S6 bjerg極靈比Crown屠窩

S6 crown varus夠比bjergsen屠wo

慘在仲有成堆人當佢神咁拜
輸就一定係huni同peanut累輸唯一神

調番轉講bjerg syndra 都打爆crown

咁請問bjer唔夠泡一堆中路 呢一個命題成唔成立

1lv flash戰術黎唔通又同你講咩

唔評論bj 實力
但佢個心態真係好好

由大猩猩年代開始追TSM

下個禮拜有得見oddone

依加個人都變左omp啦

只睇LCK LMS NA LCS EU就only 睇FNC UOL LPL 就 得閒睇下WE算

本身識Bdd淨係知佢係劫神 LB同星朵拉好撚勁 點知塔莉亞 卡薩丁同球女都玩得咁勁 英雄池都真係算廣

飛機隊岩岩個call 靚到

有努力練角

佢本身唔係main 劫同球女咩？

Pray覺得自己齊招想引9佢
點知反應唔切

之前 CJ 個陣係Sky後備 Main刺客多 法師都玩得不過不失 估唔到依加勁咁多 定係隊友Carry

佢本身勁啦 雖然佢隊友都世界級

好明顯cj教練屎

Bdd終於死

係 全部離開CJ就曉飛 SSG Haru差d頂到ambition 可惜 meta又轉返坦型 ambition 可以返黎AFs Kramer 季後賽正選ad Bdd Skt Untara正選 成功頂替hunistall Sky(呢個唔知算唔算)

應該S6黎

有冇人仲留意froggen 打左咁多年都係帶住d廢柴隊友 好撚慘

原先諗住skt 今年可以有個大滿貫，睇黎收得皮

最主要係world真係同聯賽 msi唔同
1個patch打2個星期小組賽
圍內日夜練出黎
就好似c9以前第一星期3-0 因為佢地好快適應到 其他未適應 但當其他都適應到就收皮了
D隊滑鐵爐都係適應唔到（TSM EDG)
好多搬唔番聯賽贏果套
又用唔慣世界賽果套
SKT勁就係永遠打係團練適應對手打法
之後係世界賽再贏

某程度都已經冇左啦

maple 都有人吹奏
正宗山寨王
淨係lms 講carry 都唔及呢排既fofo

上年top適應唔到都係用波比

講mid竟然完全無人提froggen
係隊垃圾隊到1v9

原來有同好

唔係上年啦 上年TSM冇比人吹捧

有looper都叫2v8

Na 特色,海鮮波

looper最近都不停時派膠

BANG單野越搞越大獲

無知一問 發生咩事？

當然REDDIT個度貼左唔小BANG係SKT幕後做左唔道德既野，自從直播咁發火之後慢慢比網民掘返呢D野大造文章

想Deft同Faker都攞World Cham

其實gear做乜唔打？
真心想知

BANG條撚狗片

一直覺得啲訪問係比面先講
其實lck啲人唔會睇其他賽區 根本唔同level

Faker>crown>=bdd

上季jg新秀akxxxxxxx都幾勁
係輸下路垃圾雙人組啫
我記得有場贏咗 ad幾乎兩場都0/0/0
上季重贏過freesm添
不過looper又係hea hea地咁打

Deft咁垃圾都想攞冠軍

依家Crown=Bdd>Faker

Bdd真正劫神

舊年世界賽睇完eu出olaf出黎，花生就即刻拎olaf屠鳩人

agger
但bjergsen 真係上唔到top3?
msi 隻ahri 1神帶4坑

韓國網民好痴線

有D係朋友之間玩又話bully
on99

睇完唔覺有問題
我自己養狗都會咁樣抱隻狗
隻狗唔鐘意既話會叫
根本小題大做
紅眼人地BANG出名

keith真係廢到

top5都上唔到啦

咁仲有2個係邊個

pawn子掛

pawn 上到竟然bjergsen 上唔到?
你話SSW pawn 就話姐

EDG PAWN>SSW pawn > >>>>>>KT PAWN

tsm長期na頭1,2名
但bjergsen就1v9
媽我好亂呀

最難溝通就係faker fanboy同bj fanboy

都唔明點解仲係咁落花生仔
幾乎場場都失誤
上路肯用untara點解jg唔放返blank出黎

係都換Sky

好似係一個係對NA 最先係1v9之後慢慢執到勁
例外一個係對世界 而家唔算 之前就算

成日都覺得bjer吹大左
成日世界賽都無咩特別
反而eu個perkz勁起上黎真係
不過多數時間都係派膠

最憎g2 由其下路2個反骨仔

但bjer係上屆世界賽入面對線數據係最好 又拎過單挑冠軍 對線真係未見過佢輸 對住crown faker maple都嬴 其實真係好勁

我反而覺得上野果兩件垃圾先係問題

講真今年係弱左

但佢點會係山寨王

S5 世界賽LB 秀爆KOO TIGER

平時有無參考就唔知
不過呢兩年世界賽的確係EU領先
第2,第3個禮拜D戰績好到呢

當然LCK都有拎隻MF SUP出黎嚇大家

原來咁多人唔知korol已經轉左去RNG

佢唔係打緊mouse後備了 打緊letme後備

Gorilla 成日係 Wolf 既 Twitter 到, 貼 Wolf 係比賽 Pick MF 既 CAP 圖出黎串鳩佢抄佢, 好鬼好笑

係得lms先跟風 每區都有d主流玩法
睇歐美成日出狼人jg亞洲區好小見

退步咗啫 都打咗咁耐 Fofo就真係唔差既 不過後生仔始終都係後生仔 太衝動啦 過多一排應該就會好勁

2個反骨仔係勁架 但xpeke帶起佢 佢打一季就走左

其實NA頭1，2名同佢1打9好似冇衝突 只係佢係NA超晒班咁解
雖然我係bjer fan 但平心而論 世界賽成隊TSM真係得佢一個打緊咁 數據都可以keep到咁我覺得佢真係起碼top5

其實DL係世界賽有無屌打過近年出年AD
好似uzi,Bang果D,成日覺得佢好似永遠都係國內王咁
出到國就輸到仆街

uzi係LPL都拎唔到冠軍啦

拎到單挑冠軍算係咁啦

uzi出國有屌打過人下路架喎
不過中上野爆炸

純講2打2 佢舊年同MATA 應該係世界賽top 1/2

意識同戰術可以夾返黎掛
因為單計操作花生真係頂級
佢仲要咁細個

都係唔鐘意下路果兩個
跟住中路又樣柒柒串串貢
JG 個樣又
一開始就唔鐘意G2
FNC

好似係UZI 同佢過黎
兩個好fd

今年既BLANK就係舊年既bengi

希望啦
難得有kt
Lz又彈起左
想睇佢地4隊鬥 唔想skt沒落

imp係大陸賺真銀 唔會番lck架喇
雖然都好想佢變番top tier

算吧啦,某日文會員叫佢舉多兩個mid 入top5當睇唔到
盲反

我驚lck抽走頭5佢地都打唔羸

冇計啦入唔到wc嘅LCK中路都係廢

尋晚Perkz好勁

知唔知自己講緊咩
上面bro 舉既top3 mid clown faker bdd 都係得前2者入到wc 架咋
唔好選擇性失明啦

其實你講既野都係冇衝突架wo
話bjer勁唔等於話LCK中路廢
冇話佢地廢唔等於佢勁過bjer
入唔到世界賽都唔等於廢
都係想你講下LCK除左最top個2 3個仲有邊個勁過佢 討論下姐

巴打邊個fans

不了
今季仲屎過jensen

AFS

橙😞
覺得LCK有多過5個中路勁過佢就係盲反
果然bj fanboy是不能得罪
禾要退出連登免受J擊了😞

電競邪教唔無得個名

冇話邊個fans,隊隊都睇下咁

睇完msi我就覺得bj 有資格入top5既mid
咁就比人話係bj fanboy
叫你舉埋淨低個兩個top5 mid呢就一路都扮睇唔到,以你既logic 仲唔係盲反啊
呢d 野討論下架姐,你咁討厭faker 同 bj 咪發表下高見囉,你話bj 廢過你唔通我又屌柒你咩

咩討厭faker BJ
講summer表現佢邊值頭5
根本連jensen都比唔上呀
我係唔鍾意faker同bj嘅fanboy咋
唔好講啦 真係連最近嘅pawn表現都好過faker
驚bj連kt pawn都比唔上

其實真係平心討論 一句邪教又唔講d咩 淨係話bjer廢又唔講點廢同LCK邊d勁過佢 咁其實你入「討論區」做咩
由頭都尾都係你自說自擂覺得我地盲撐

橙😞
要向bj鄭重道歉
永遠世界第一中路
freesm world champ

放心 呢句唔係你講我知 但係都冇諗住同你討論架啦
因為討論區唔係好岩你

點睇KT 我覺得KT硬係差咁d 但講唔出口

真邪教
威到趕人出post

條友打d 野問非所答以為自己好撚高
應該係d 邀請碼中小學雞

deft,次次大戰都會有企得太前比人cc 到

仲話我趕佢出post 被迫害

一時佢派膠 一時pawn 派膠
想睇佢地贏SKT

SSG機會大d
haru

雖然對SSG冇好感 但係上年世界賽差d打爆SKT 真係跪左係度

起碼唔再係SKT 冇對手

上年仲要ssg 成季冇贏過kt 之後 預選贏kt

等睇今晚rg

wuji

唔知係咪無左隊個氣氛令到花生仔失準得地緊要
反而blank比之前操作大膽左

講真就算LMS 今年有3張票都唔睇好係RG

始終未打過playoffs
應該都係ahq fw jt
不過我個人好唔鍾意JT

DEFT唔衝都得既
上次用寇格魔自己衝出去點幾個人比人秒

bj都冇top5 ,唔是真事啊

FW>AHQ>RG>JT

JT班廢材

RG星期日打FW 你估除左上路贏其他路贏唔贏到

中野差距

呢排少左睇全場 睇hoghlight多左
但係我覺得要贏full team FW仲早左d

JT真係好撚黑人憎 由S3 TPA個d事之後就冇鍾意過佢地 同HKE差唔多

JT 上次屌打RG
冇左ad 差好遠
中野差距極明顯

fofo 呢排好carry
尤其架飛機

LABA廢到

Fofo好似話係天才選手？

係得reksai個場ok

係咪打7.14版本？
係既話karsa都係等柒架咋喎

留名等睇 JG差距
But今晚打AHQ
下路應該會贏既小V
中路球女一定比人Ban 睇拎咩角出黎
上路平穩 失誤既野好難講 始終Ziv都勁
打FW上路贏就緊架啦 MMD咁垃圾
中路都難講55開 如karsa加 maple中野 應該就fw呢方面贏 LABA 好易比人入侵野區 ....
我都睇好下路

雖然Deft係垃圾 但係無可否認如果佢夠膽玩後期炮台角 例如吉因 凱特 扣格魔 同埋佢唔係想outplay人係想穩定打輸出 好似係EDG咁既話 KT真係應該有機會攞世界冠軍 話哂四保一真係冇咩隊搞得掂

四保一都係LPL強項

RNG WE

但係4保1好大風險 前期又唔可以太輸 又要拖後
最尾仲要成隊都唔可以有走位大失誤 如果唔係ad就蒸發等next game

同埋見上面係咁嘈 其實我好認同Lck中路除左Rox之外真係冇個係廢 個個都好撚勁 但係講真 Bj咁多比賽經驗 又長期要Carry隊友 我覺得 Pawn WE中路 小虎 Kuro同Bj實力都好接近

所以Mystic Uzi同EDG時期Deft都係穩同埋操作好勁

TSM VSFW 果場都打到勁好睇 兩邊中路極限偷龍

xiaohu 就算啦,咁神經刀
今季既kuro 係勁左好多,pawn 係好過spring,但都係不過不失咋wo
至於個日文user 就算鳩數啦,bj 同pawn 唔係同一賽區都可以比較

屌其實一直都冇死話bjer 最勁 一直講緊可以一戰top5
但係條友就講埋d非黑即白既野 問佢邊個又講唔出係到死lur 先覺得on9

Edg pawn 淨係威左個msi 都可以 > ssw pawn
比唔比較我覺得冇問題 但係又要踩低人又冇例子真係柒左d囉
Jenson wo

EDG pawn係個時既LPL都好carry

係
carry 到腰傷

頭一季的確係 但係個陣我覺得LPL仲未有好大競爭而且之後佢傷冇計 所以我都係覺得ssw>edg pawn

負重訓練

我而家都凝住佢仲傷緊

SSW咁勁我覺的係因為當時冇人諗過原來lol係可以咁玩
mata啲invade同roam
同埋佢地五個技戰術係各自位置都當時top5

係啦，佢而家睇mon好似側側地頭

同埋我記得佢返左kt之後有場打完之後平訓左係到

不過好似話fit左好多wo 上網睇mata話佢返返黎

佢S4打比賽都係咁架啦

好似一直都話佢望住jg mon打機

deft唔係廢喎 係佢好多時無一個作為AD應有既保守同穏打啫 打線其實佢+mata都係嬴skt

坐到好似係office做嘢咁

泡狗個邊D人屌bang屌到而家韓國lck個邊想禁bang賽

有冇na eu雙修撚
h2k+clg fan

痴線 唔腰痛既話咪

要啦
鏡頭前都咁撚樣bully隊友
鏡頭後仲得了既?

Skt係咪冇後備ad?

-_- > Febiven

咩事？

乜唔係話佢開直播串鳩D觀眾咩

Bang在實況中曾怒嗆觀眾，表示：「我還要努力什麼？你們就算100個人份的年薪加起來也沒有我一個人的年薪多，你們才需要多多努力好嗎？」這樣不得體的言論也因近期表現不佳，而再度被網友翻了出來，使得現今韓國網友在論壇上提到Bang時都以：「100人份先生」、「那位AD」、「那位拿一百人份薪水的先生」、「100ang」（韓文中「B」與「百」首音相同）等，甚至連SKT的代號都成了104（意指SKT中，Bang一位算100人），使得Bang名聲雪上加霜，對於處於低潮的SKT來說無疑也是莫大的傷害。

講事實還講事實
有啲野作為公眾人物唔講得

呢方面佢應該學下fucker

有無AFs fans!!!!
馬雲大師！
：我返黎韓國就係要打爆你SKT!
之後第一場就2-0左SKT

SKT死忠⋯

好似有觀眾話faker收到100萬捐贈，叫bang要努力啲喇。bang開頭無視，但之後狂洗佢頻，佢就嬲講左上面啲野

原本係有條撚樣觀眾話有人係faker度donate左唔知幾錢俾佢 叫bang都努力d
然後bang先講依句
單野仲要係2月既事
係輸左俾支那之後先俾人掘返出黎屌

韓國anti好癲 佢應該要知道唔可以亂講野

依家出事 但正常唔會停賽既 最多以後做咩都被人屌

仲係到睇外卡

Proof: Bang bullies Huni and Blank [DCInside post][video]
Proof: Bang bullies Huni once again. [DCInside post][video]

clg
aphromoo

好多都係朋友之間玩下
班anti葡萄人就屈人地bully
真係bully既話komma仲唔屌柒bang咩

我覺得泡狗個邊應該會屌到佢退役先收手

之前有個caster叫d泡狗係rr之後唔好盲屌skt
俾人屌埋一份

LCK 我覺得SSG d人既故仔好勵志

SKT T1 Bang:會用我的終生來贖罪

慘到

Bill

dardoch 屌隊友屌到隊隊都留唔長都未出事 jensen 永ban都可以解ban
果然係文化唔同

ROX
一堆地底泥廢老新人棄將變成LCK冠軍S5亞軍

Rox 個時 除左smeb 其他係najin
Najin 隊野本身都勁

其實其他聯賽有冇盃賽打?好似LPL個德xxx盃咁?

Crown 打巴西
CoreJJ NA 打ad 再轉sup
史前中路ambition 上年先打world
SSG 十子星散 CuVee 開始

Crown真係
佢春季好似係玩得最多soloq既lck選手

終於有真正lol post

Lms個個人個pool得豆潤咁大打閪咩

比omg 3:0wor

所以LMS隊打bo1可以，打bo5就易收皮
當然打na eu另計

omg個陣勁撚到痴線啊

Najin 打lck 好勁
Pray 個時無打
分white shield 同black sword
White shield ad 好屎 top mid 都老 sup 係gorilla

Black Sword 去到後期 好勁 但入唔到世界賽
出名既有 中路Kuro jg hojin ad ohq

我個人覺得ohq 係一個好可惜既選手

佢既能力絕對係頭5 ad

合埋左既Najin 又入左花生仔 本身同skt係雙雄 但唔知仲乜鳩之後好鳩就disband左

冇大公司肯sponsor

大哥一抽二

肥仔係咪第一次場上玩lucian

Kt最後兩個難關
Lz同skt
我諗對kt黎講
skt個關始終最難過

skt一陣輸左係咪即係入唔到worlds?

好似點都有資格賽打

SK Telecom T1

Possible Ranks: #2-#6 (chances for round 3 seed, round 2 seed, round 1 seed & secured spot)

Possible ways of Worlds qualification:

Winning the split through Playoffs.

Scoring most Championship Points by..:

Placing 2nd.
Placing 3rd with KT Rolster winning the split or placing 4th or lower.
Placing 4th with KT Rolster placing 5th & Samsung Galaxy placing 3rd. (Or any of them winning the split while the other stays in their respective place)
Qualifying through the Regional Finals / Gauntlet (Which they are qualified for)

邊有咁快 佢點都最少第5打季後賽 目測仲有機會沖到第3添
就算季後賽不幸輸左 點都有得爭第3張票 春季冠軍值成90分

如果係決賽先輸 而KT拎冠軍 SKT就會第2張票入

仲有大把變數

講真呀，係韓國d文化變態姐，歐美d選手有d toxic到仆街啦，fnc caps之前咪又係屁孩打solo q周圍話人，但係人地道左歉改番好咪冇野囉。Jensen之前夠toxic la。bang做既野基本上係佢地十分一都冇呀，最多咪話佢真性情，好直率。根本d anti而家用其他特登屈bang, 人地唔中意食burger king 食左兩舊 whoppers就話人 bipolar, 同隻狗玩下就屈佢虐畜。bang真係好撚慘。韓國成個anti文化好癲，基本上要求個idol係完全完美唔可以有少少缺點

韓國同日本都係, 出名既人一做錯小小野就會俾人無限放大

爭咩呀 陣間睇lms最後希望

大家集氣推到skt 收皮

rg對線太差

第一個post就有世界大戰

好過圍爐post

Jt真係

咁又係啊

睇個勢鐘共隊野應該唔洗降班

點解突然間D人又用返MAOKAI 做TANK?
改左D咩? 講TANK應該有大把英好過佢呀

多cc同埋打野怪唔傷
佢cc技本身CD唔長

今日有lck??

Kt1:0bbq

LCK BBQ Support Braum偷左條Baron

pawn仔招大柒左d喎

pawn子招大....

pawn porn 空大

我好明白PAWN子MISS大既感受
成日E埋去就大就知隻JG再F/跳就7撚左

平時唔係逄星期五同一冇嘅咩

lm
等左個真正討論 pro league 比賽geh帖好耐
其實我唔明珍娜有咩勁 開戰弱易死無傷害 盾係厚但大技其實團戰好難補好多 揀親都輸線咁濟 揀卡瑪都好過佢
利申: 低端睇法 main 卡瑪 露路 枷蘿 珍娜雖然都專5 但係不斷輸累積之下先有

Janna比起其他真係好弱雞

我覺得janna保ad好撚勁喎

但而家D選手都幾中意玩 興直衝熾造魔器 但倒不如玩露路 W E都可以用

保AD勁 一埋去又吹又盾又大又減速..你咩刺客都埋唔到身

但對線真係好痛苦 枷蘿W Q 植物噴兩下盾都爆埋 對傷害sup被推爆線 遇到強開比如blitz同thresh勾到就要被迫閃 最慘係壓唔到呢D坦角線
打牛/雷歐娜就好用geh

deft個企位

Game 3

庫奇好痛

仲要打多10分鐘

企後D等JG幫先去馬囉
佢招風又遠又有盾..保AD食兵咪得..再加埋家陣汁錢個道具唔洗出去POKE人都有唔少錢

吹得夠勁 可以counter札克

呢版真係唔錯

Janna sup winrate 第一

仲有獅子
而家黑刃妖刀跳埋黎隻ad死硬

Rox拎lck冠軍嗰季無贊助
夏天無錢開冷氣
我覺得佢地勵志啲

1:1

Smeb有閃都唔用

WAYI真正升降賽王
FB要下去了

ad留閃

Smeb係kt真係再高一個lv 佢同mata啲開戰真心勁 唔係pawn deft兩條友個態飄忽 真係贏左好耐

SCORE大力跌巴龍

輕輕鬆鬆

Kt打乜柒都打3場
心血少啲都唔得

Rg

Lms最後希望
劉導年度最佳劇本

Rg!!!啪啪啪!!!Rg!!!啪啪啪!!!

Pk爆線

原來8:1

講真rg咪即係上季nalcs flyquest
5個廢物無啦啦變勁一排
一入到playoffs一定收皮

JG啲英少到

我上面都有講呢場LABA野區 會太易比人入侵
但JG又住爆上路 果然JG差距

HUNIBENCHED

我打LABA個位都得

岩岩聽小V 講不要LABA 我們只需要農

又係untara peanut
睇黎huni冇lu

放chogath maokai

Skt又輸一場
兩隻大坦又打唔入lu

Rg連炮娘都唔揀

成日放呢啲比人
上個patch又係成日放加里歐比人

untara又不斷去中

又唔出Huni, SKT今埸輸硬

根本Untara=垃圾

花生要carry啦

tsm+fnc

key咁勁

藍寶比Huni玩好過 不過多數睇陣臨時pick出黎

係Esc ever個陣加埋Loken本身已經勁

小花呢下cleanse

Untara好撚廢

個TP

後期skt點打

秒左bang就嬴

Pk俾人針

TW DYRUS

RG次次劣勢團戰打番黎

ROX痴埋一齊SKT唔夠打

冇野了ROX真係好撚廢

科加斯成身都係矛

死之前成隻海膽咁

比bang kite到仆街

嘩屌你。。。成隊都廢 搵唔到一個特別廢

Faker鎖血

覺得BANG打埋今季會走/退役 想佢有個好結果
但又唔想SKT拎WORLD

紙老虎歸位了！

做咩cho可以響比賽出現既？感覺上以前有位移科技鎗佢先有用

無限疊層

CHO同MAO掉轉路打勁好多WOR

花生偷龍技術真係好勁

chogath又比bang中出

ROX5個都鳩 唔知笑邊個了

係花生偷得勁定係LCK啲人重巴龍廢

隻CHO自己唔撚行入去咬
留黎咬BANG
開完石像鬼先咬得一半
ON99

ROX廢 但我睇左咁耐花生真係成日有偷龍PLAY

key 係咪應該打得aggresive啲
唔係拎隻機械人做咩

bang 同 faker 又 carry 一場

話時話mickey去左邊

花生重擊係好準

無得唔退役啦比入屌到咁 好中意bang 世界第一ad

TL

去左na team liquid

去左 team liquid

佢上年訪問話練到一個點係覺得自己已經唔鐘意LOL
只係當份工咁返

無位移仲有價值咩

rg 輸咩 比人2比0

老山上身

Q唔中真係等KITE死

本身都唔算好勁姐

除左下路比人完爆

有 因為真係可以坦撚到仆街同咬得痛

好傷心，冇乜ad好似佢咁 consistent

咁撚坦 出完日輪全隊上幾千盾
無睇錯係幾千

成隊SKT我淨係鐘意條下路
不過我諗依SKT既規模如果條BOT唔玩應該一早有BACKUP PLAN

E改左 打坦克有%傷 大技多左層數可以疊 Q耗魔降低

下路雙肥

以前bang仲肥過wolf

而家減左肥幾靚仔

上年瘦左 今年又脹返少少

唔知小花仲有幾多年打

肥撚到

ROX個個肥教練係咪負責打氣

見skt d片佢食量真係好大

又chomao

rox 後期

skt揀親jax都俾人打到隻傻西咁

BANG WOLF

bang wolf

2打4

4打2

勁撚到

2打4都贏 ROX真係好撚廢

早兩個禮拜玩牛

key比kalista 收完之後彈出黎點解仲要彈去d羽毛到

啲選手自動搶住加盟啦
計LCK、LPL根本大本好ad
係睇在去唔去到bang係skt既高度

小花

BANG個穩定度同埋團戰SENSE真係太強

Bang呢排做咩係咁比人屌？

直播串韓狗

輸完俾支那 再係LCK連輸4場 俾SKT FANS/HATER夾硬搵D野黎炒大佢

世界第一AD一定係Bang 佢走左SKT應該好難搵到咁高水準既AD 冇下路 SKT一早大爆炸 根本勁撚多場逆風都靠Bang團戰係咁輸出 但係到依家都仲係好多人覺得小花Carry緊SKT 仲要近排係咁比韓仔屌 我諗Bang打完今年都真係差唔多走架啦

Bang去na啦
人工又高觀眾又寛容
睇下jenson 洗底洗得幾成功

世界冠軍都攞夠，係時候享受下人生
洗留係lck受氣

BANG仲要幾靚仔

無bang你小花上年有撚冠咩
呢加仲玩埋d加里歐 卡馬 放下盾又一場

ROX真係唔係一般既廢

小花唔係唔勁
只係論重要/關鍵程度BANG一定完爆小花

SKT冇下路冇人幫手舉重就仆街

TSM Bang

唔係唔勁 但唔係咩世界第一中路囉

skt眼位做到好足
rox乜都做唔到

係TWITCH度串觀眾為做新大師兄已鋪路

chogath呢兩場做過啲咩

後期都捱唔到
幾多坦都冇用

今場UNTARA行行企企又一場

中下carry

唔知BANG今日訪問有咩講 上次最尾講到想喊咁

Peanut都係啦

上路求其擺個龜撘top都贏

佢中間有出黎鳩死過兩次表現下

變返tank meta即刻生猛返

對住班韓狗講乜都哂氣 快d去tsm好過

Bang下路個波

kkoma一入去同untara講左d咩

chatroom : HELLO HUNI 📞 KKOMA HERE 📞 YOU'RE FIRED .

推

Huni rip

一陣FNC

開始習慣左睇聯賽 好似睇波咁

邊到睇

其實我唔明點解唔出huni, 佢開頭spring玩tank都ok, 同埋操作佢一定好過untara

想下場有正選就幫我含

由ycsm 睇住 神j奇去ep 再入edg 再比人踢出edg 落次級聯賽再一跳三，用imay入世界賽，撚鳩閃尿狼。
而家聯賽第尾，真係好擔心佢地保唔住個名額。不過LPL好似取消左降級制。

係幾刺激
不過我淨係睇lck
比較岩時間啲

出huni對面就唔會放rumble俾佢
同埋huni太易自爆 untara知自己廢都識得等下路carry算

我有時會睇下LMS 李城 ，佢地d團戰 同pk發揮好出色。

淨係睇到Untara個口型講 "切渣"

咁又係，huni係risky 不過有時睇佢make d play又幾過癮，佢隻 flora 同 rumble都算頂級

佢對返前列個班次次俾人當狗咁撚

rox 太廢咋

廢到痴線

對住smeb同marin真係唔敢睇

今個禮拜SKT打依兩隊都廢到仆街

RG 真係得Laba個位差d

打KT就現形

youtube 囉
一陣第二場

佢對住廢過佢嘅會make到play carry到嘅
所以之前喺eu na咪好似好勁咁
但一打world/返嚟韓國對住比佢勁嘅上路又唔龜咪出事

佢廢Wo 打廢過佢既人先贏到 收皮啦

jensen 一開始過去好撚廢 ,仲要同meteos 夾
果時仲要hai 返去打jg 做返caller 幫佢提高返d信心

去fox陪looper

隔離果個lol po成個交友聊天室咁既喂

KT打親SKT都輸
我都想佢地嬴番次

唔只神J奇隊IM
今季有香港人既LPL隊都打得好差

Aj隊野係大陸個名好臭
我睇過佢地隊野幾場 季後賽
出事率極高 成日暫停
仲要成日都係關鍵時刻暫停
好難怪大陸狗唔鍾意im呢隊野

Aj係大陸變曬地底泥，舊年呢個時候都有好多人撐，係爭世界賽門票贏左we同出唔到小組賽就一直比人屌，今年比人反得仲勁

looper呢?
唔係為左出mash而sub looper下話

Dardoch去左TL，係想好似spring咁DL carry升降賽?

邊個打JG都無所謂喇 最緊要換走粒膠

好似Corki 最近比賽都唔算太好

可能tank meta個個出反甲，雙射手會冇咁強。不過飛機魔傷切坦其實仲係好好，froggen岩岩玩左2場都係傷害carry(雖然一向都係佢carry )

P1 e+點解廢左咁多

得罪晒we同omg既fans仲有運行？

神J奇返LMS 好過啦

佢係支那人工實高過LMS啦

上次睇佢追住條友唔放跟住比人殺番真係好柒

佢好撚廢喎
舊年s6 條友d數據好似係最尾果2個黎

sor 點解faker叫小花咁打耳geh

lol美斯

温室小花

又幾正wor衰鬼

如果佢離開skt 同屎冇咩分別

小花好命水就真
S5 World Marin Carry
S6 World Bang carry
係Riot 要做神宣傳先吹到世界第一中路

佢比人長駐 有bengi 湊仔咁湊都仲得嘅 花生仔唔係呢類型jg
放生佢就爆

想反faker都唔係咁鳩up
s6 world bang邊忽carry呀?
明明靠中野打爆對手
faker s6世界賽係carry成隊喎
對線長期推線摸塔好多時靠自己中路拎首塔
bengi唯一缺點就係指向技能唔穩定
次次黎gank都係靠faker先手控場佢再跟
仲要被人圍各種走位走甩
拖到後期又係靠faker開戰開中carry位
如果你話s6其餘時間faker派膠就話姐
但s6世界賽一定係faker carry囉

唔記得係咪worlds,
但好記得佢隻球女係上路比ROX 3個捉都唔駛死

唔否認faker s6 carry 但今季好明顯唔係果回事

反主流特別型咩
S3 就算連埋SKT最低潮既S4
果時既META 強勢CC英少好多
冇得好似而家咁JG 3LV 交閃同中路一招CC硬殺
果時D職業選手都話FAKER 係勁到你要用3個人去壓佢
係同你講既完全掉轉
人地唔搵多兩條友幫 你中路幾分鐘就俾FAKER壓爆左

到S5S6 連連登仔最鍾意吹奏既MARIN走左之後都話
佢以前係SKT覺得FAKER唔係特別勁
到佢做左同隊 又離開左之後先發現 FAKER真係世界第一

再聽返S6S7 MICCHECK
同親SKT打既 , 都俾FAKER D PLAY玩到吹晒帳
上年世界賽 球女一個俾3個ROX 強捉上路 , 交晒閃R 都捉佢唔到
打明星賽 , 勁到對面話 FAKER 會唔會勁到太誇張

再講SKT 從來打法都係 打到30分鐘等AD大後期打團戰
FAKER係用黎壓制對面唔俾中路前期帶風向
你講到係要中路30分鐘殺爆對面咁
唔好話係比賽好難會出現
而家既META中路係影響力最低既一路
上面班人同我平時果D 金銀銅FD 係到扮高端分析人地比賽冇分別
根本就理解唔到人地操作 , 觀念 果D係做緊乜
走去話人吹大左

你睇翻s6 worlds 多數Skt輸都係Faker 自己爆炸先 bengi已經岀曬名幫中 睇翻其他路就算被camp都好少會爆炸
你為左吹奏faker吹到話bengi skill shot 唔穩定都得
Faker fanboy logic (贏就係贏faker 輸就係輸隊友)
再講多次 faker 唔廢 但一定唔係最強囉
係Riot 做神計劃姐 Faker又聽聽話話配合佢宣傳
好似clearlove咁 咪又係吹到s6 Worlds 第一jg 結果?

真係理解唔到場場1lv交閃係咩觀念 太易玩所以讓你兩招先?

覺得skt其他人真係慘 光環俾faker 拎曬 唔怪得個個之後都走 SKT就永續Faker

神左四年 , 全世界職業選手 ,
連登仔最鍾意既marin 都話係世界第一既人
輸左四場就俾班唔知咩牌位既人話廢

唔做神點會有咁多人留意LOL..

s5 faker得隻雷茲係用到出神入化
s6 我覺得算係佢巔峰 連之前唔熟既英都練熟埋
今季回落左好多啦

同埋我發覺歐美隊比較鐘意針尻faker

岩呀 marin 都係咁諗
跟住人地事後話原來佢真係世界第一
但係佢係marin
你係邊位

蛇女個場比人捉到040 ..,完場faker最高輸出

中路係影響力最低既一路 再話其他人金銀銅
faker fanboy好野

s7有幾多場靠佢贏呀 睇波係咪又唔可以話球員廢呀

未踢過職業聯賽唔好出聲扮識啦
不過faker fanboy set得再高層次少少
今次要同faker一隊過先可以出聲

faker點樣爆呀s6世界賽 你舉例黎睇下
一係duke自信過頭比人單殺 單線比人壓制成隊要幫佢
一係blank成場行街 仲要係巴龍區比人撚
開r狗衝巴龍連續死係同一種手法
就算係下路雙人組咪又係比艾希+好運姐直接打穿
s6世界賽打得最好就係faker同bengi
無料想盲反真係想笑死人咩

話faker 唔係世界第一就開始人身攻擊問人邊位
Faker fanboy 唔好咁低質得唔得

講完一大堆野再笑鳩人銅銀金係有說服力d既

S6 BANG 都唔叫Carry

咪係囉 做skt啲隊員真係好 光環就隊友拎 獲就faker揹

好似有人屌過花生仔, Huni, Bengi, Piglet.

Faker fan boy 話bang 後期打到輪岀係靠faker d 觀念操作呀
你睇唔明就唔好岀黎分析

其實係度唔洗咁認真討論faker

Skt 中路壓線防中路
上下路穩打
Jg 佈視野
前期主守唔打 等到 25 , 30分鐘ad 輸出夠先開始打係常識啦
呢d 都唔撚知扮咩分析家
所以peanut 主ganking 帶風向先話俾人唔夾skt
唔係話要職業選手自夠資格
但連人地隊野打乜戰術都唔知 真係冇乜資格反

我雖然唔係skt 同 faker fans
但係講真冇faker 係度其他人一定唔會打得舒服咁多
淨係睇ban pick 都睇到faker影響力

所以marin S5可以令到人針住佢黎ban pick 已經係證明左自己

中路而家影響力唔低？

罵戰可唔可以出去自己開po嘈

咪就係 s6世界賽faker廢到 係咁比人單殺
skt fanboy

唔明有咩好嘈
faker勁係人都知
你話咩world no.1就算啦
最重要係成隊拎到冠軍
好似smeb咩top no.1 ,咪又係無world champion
第二,最重要係佢做proplayer果時搵到幾錢
係呀 人地faker係唔係第一都好
佢搵到既錢夠佢用成世咪得

依家打緊edg vs lgd
s5 依2隊打就好睇
依家就

faker勁係勁在佢由s3到依家都無過試低潮
好似pray咁 人地係kr比人吹左上神枱
clearlove一到世界賽就派膠,根本無得比

edg真係靠洲際賽贏三星先翻到身，唔係比人笑成世 傳聞imp黎緊會踢出lgd，話組咩全華班

無試過低潮?
果陣要拎Ezhoon同佢替換wo

唔明有咩好嘈
毛澤東勁係人都知
你話咩奸 no.1就算啦
最重要係幫成個黨拎到話事權
好似孫中山咩 no.1國父 ,咪又係無話事權
第二,最重要係佢做話事果時搵到幾錢
係呀 人地毛澤東係唔係第一都好
佢搵到既錢夠佢用成世咪得

我覺得小花算係好長時間都對得起BEST PLAYER依個朵
不過S7就一定唔係

ching駁人係可以 我都麻麻地鐘意小花
但你依個比喻好柒下

我笑佢on9 logic 姐

係打得差就差打得差。係打得好就打得好

Faker 絕對top tier mid lane
但好心唔好講佢1v9 carry 成隊

Faker fan boy 最恐怖係呢樣野 好似其他隊友都係垃圾咁

imp 搵左2年都fatfat啦 食到肥肥白白

明顯睇得出SKT自從RR輸比WE套4保1戰術 一直想學
但隊伍風格唔多岩

Samsung 十子果個年代真係幾正

搵夠..番韓國屌賤種韓妹

support黎講 edg meiko 入唔入到top5

一公司兩隊果期其實好好睇

imp S5好好J 打爆垃圾Deft

都唔講RR打WE果場 明明呢排連敗成隊都有份 佢地講到好似花生/huni場場都累輸成隊

deft又唔係垃圾既 係overrated姐

呢個真

好撚恐怖 無啦啦有幾條友出黎話FAKER根本唔勁
跟住而家講到冇野講 就屈人話FAKER 1V9

講打架lpl真係好好睇
edg對lgd每分每秒都打緊交咁
佢地轉下D好既Caster應該會多D人睇
唔似lms剩係拖悶到嘔

SKT 討論區

利申 SKT死忠

faker點會無低潮 只係佢低潮期一定係最短個個
你睇下smeb marin bang係成名前沉左幾耐
faker一出道就企係巔峰 經歷左咁多版本佢依然企係到
就算係bdd crown pawn都有段唔短嘅低潮期啦
faker廢極個低潮期成績都唔會差啦
就算講s4 佢同世界賽嘅距離都只係差1個bo5
試問有邊個做到由出道至今成績長期keep住頭4
仲有其實拎faker做ezhoon後備印證faker低潮唔係太岩
始終只係證明上ezhoon/faker都可以贏
而唔係證明ezhoon勁

上年對ROX = 世界最強雙CARRY VS 世界最強上野連動，好睇到死

睇打架真係要睇lpl
今場11分鐘果陣2隊夾埋已經12個頭

好難係永遠都世界最佳個一位選手既.. 上年既大部份時間咪係Smeb囉... 但小花點都係top tier啦 去到世界賽S6佢咪上返身囉 官方本身都評Smeb #1, Faker #2

S5 Marin

S5 Faker 夏季應該係啦，就算唔係世界最佳佢都係世界最佳中路，worlds風頭比馬雲搶哂... 個陣啲人話佢未必適應到鬥士patch, 點知撚哂全世界

當有一日中路變返S3 既可以主導戰局，單手Carry既時候，咁中路選手就可以有更重要更有影響力啦，好似S5 Worlds 上路咁，「世界最佳」自然係個到出黎，唔洗係咁嘈交

咁花生同huni的確係最大戰犯喎
faker最多係排第3
唔通其他人輸你又會賴落bang唔夠力舉重咩
huni咁多場比人捉到狗咁
peanut狀態有問題都唔係新鮮事啦 佢最近勝率54%
佢carry個排講緊佢solo rk第一 61%勝率
唔好講之前skt連輸個啲場 講最近贏個4場
你睇下paenut有冇帶節奏? 擊殺參與率低到
更加唔好講佢啲迷之走位係咁比人捉
但點解skt會贏? 除左因為打弱隊
因為faker同bang要打得比之前更carry呀

真係要講下easyhoon
好記得
佢s5個wc好似打4强 係贏左2場既情況下
俾faker換左出黎
當faker出黎個時即刻全場吹奏
真係係skt打得幾好都無用
所有人只會記着faker

不過而家睇好Lz多啲

大佬 講得出個meta係點 了解下人地戰術
有理有據先叫討論
而家果幾個係 剩係識9叫廢廢廢
一同佢講META 講戰術 佢就收撚左皮唔見人
駁到冇野好駁又走返出黎屈人吹奏FAKER 1V9

韓仔知道左捉Huni既話 佢個人就會自爆

算啦，起碼都係討論既一種，好過隔離個垃圾小圈子post 見到咁多人討論好感動

中場開場送頭、交雙招
下下要去cover佢
排第三

冇人睇na eu Lcs?

EU FNC

NA剩係睇froggen舉重
由S2 冰雞comeback M5開始留意呢條友

雖然 faker 呢排真係好浮浮沉沉，尤其係msi同rr都打得一般，不過peanut 同 huni 係summer開始真係食左屎咁，peanut場場行行企企, d gank 十成有八成係廢既，一係比人 out jungle到仆街

講對線佢長期3甲內
講操作同smeb差唔多 可能略輸
但marin最恐怖係佢啲call同大局觀
好撚準同致命 所以s5夏季開始skt先咁無敵

S2 我都係clg eu fans 黎
之後all 散左就做左c9 fans

skt呢啲垃圾隊不值一提
team liquid屌打世界賽goldenglue dardoch lourlo piglet matt，黃金陣容
收到風goldenglue遲啲去skt頂回塘faker，所以tl買左米奇

Mickey

本身捧舊C9 因爲好鐘意Meteos S3/4 打法，之後換哂人無哂興趣

咁你都要睇下同邊個比
peanut同huni玩成咁都扮睇唔到?

其實我覺得當時all 條下路根本無問題唔使換
係要換上路wickd轉做果陣既freddy(好似係咁串)
咁佢地會完整好多
wickd除左irelia之外其他都膠膠地

換個kda boy rekkles唔知做乜鳩

最記得faker話件肥仔一逆風果陣就會係咁係到咦咦哦哦

Smeb 上路黎講真係完美，想知幾完美可以聽下TOP20 player條片，對線、tp、英雄池，但係S7多左啲啲腦衝

花生同huni嘅自信比人打到變上季嘅blank

Huni是否tilted 睇下佢個系樣有無出黎就知

CuVee 同Khan 都好勁

Wickd champion pool真係極細
Jax irelia malphite 黎黎去去都係呢d
Froggen 夾d utility adc 勁好多 唔洗搶farm

垃圾all

S4果陣0封韓仔隊

M5 gambit

不過之後比外卡贏好柒

Evelyn中路

PAWN 要做手術

BTW 今次EDG出新AD？

Link or mother

Faker overrated
S3係勁
S4之後有好多lck mid lane 同佢打都唔會輸
S4俾pawn撚狗咁撚
一直認為skt贏教練
仲有s5開始係bang carry

大家覺得ahq Ziv點
我覺得係lck入面都有中上實力

deft真係完全唔驚比對面捉 成日行到前一前 以為自己玩坦

urgot戰術

Score 講

今晚3點

TSMTSMTSM

btw IMT係咪champ左?

屌我本來誓神劈願咁話閃電狼輸埋我就唔會再睇 不過都係見世界最強對決 都係死死地氣睇曬五局 屌真係好撚正 尤其好運姐sup lock果下 好震撼

到而家上路應該點排 Smeb第一 ？

利申MaRin粉

TSM FNC

死肥pawn 搞到skt s4
唔記得s5 定S6 比faker ryze 單殺 大快人心

睇番d 片..第3場係要ban mf..但wolf 自信過度..唔ban..比人屌打

最記得有條片影教練問wolf下場洗唔洗ban好運姐
wolf好冷淡咁講唔洗 之後鏡頭一轉就係佢狂比艾希同好運姐r死

\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/
好鍾意隻AD同埋aphro

唔係wor TSM仲有四場 IMT有三場 而家TSM 10勝 IMT 12勝
我呢排好懶無跟開NA...有無人分析下點解IMT咁威猛

同clg互換jg 點知2隊一齊起飛

唔好燈呀呀呀

乜野都講第一

中路 jg ad 乜都分第一

佢係top tier 未算囉

我都係睇個條 一開波skt話rox pick 錯英..點知 ashe r mf r wolf 隻花女88

不過MF sup都絕跡好耐 始終都唔係咁好用 同埋攻速AD回歸 sup一係保AD 一係CC MF兩樣都做唔到

交佐閃幫aj先輸姐
S4用talon Jayce震撼教育這是一場skill matchup

果時黑切係咪好撚屈

s4既pawn porn有冇腰傷

TSM TSM TSM
世界賽等睇bjergsen屌打faker，TSM拎冠軍

tsm最少要換個世界級上路同埋jg先

S6開始smeb就係第一，無咩疑問

今年上路真係無咩邊個特別突出
淨係LCK ,smeb、 cuvee、 marin 、khan都各有優劣
smeb點會無咩疑問

khan隻鱷魚真心幾勁

只要kt 拎到第1 就直接入worlds

有咩疑問，back to back MVP，帶領ROX拎Lck，今年MVP榜第一，戰績support哂

個垃圾Hauntzer真係好撚神經質 雖然有時會有d好surprise 既play 但係多數都係柒下柒下 唔知做乜
而svenskeren係na入面我覺得玩得都算ok 特別係隻李星 不過次次一出國打就好廢

有冇人有睇尋晚CAPS 玩概影屌打MSF

smeb心理質素唔夠,打世界大賽會廢過平時
相反,marin就真係世界第一,打世界大賽個陣勁到爆

隻ad好慘

物穿加強左法洛士出裝應該可以改

屌caps 開大隻ad 閃走
下下強姦隻Ad
Hans Sama

adc真係好慘慘豬嫁

搵定人開2

整係睇E4個人 除左CUVEE外 其他人D隊友都廢一班 好影響表現

spirit 真係好影響

NIP first win

呢隊野有SHOOK同NAGNE兩條垃圾已經知墊硬底啦

CLG

成日覺得profit過到去都係抖人工9fing fing就算

又Talon

kikis唔知點解覺得佢癲癲地

我頭先都係咁講
Faker fan boy 已經追住人黎咬
又話人唔識大局觀又成
跟本你放bdd pawn crown 落SKT一樣無問題
不過不得不配服Riot marketing 真係幾勁

Marin 心理質素真係一流 見佢宜家係AFS下下俾人camp完都仲笑笑口 真係凳佢慘 隊友唔爭氣

UOL隻cho gath
無扣過血咁

搞一大輪整番隻mouse就死撚左直接GG

你明唔明FAKER同bdd pawn crown 有咩分
就係FAKER S3開始一出道就拎冠軍成名
你睇下CROWN BDD依D有冇一個LCK OGN冠軍先
係無呀 無呀

佢地咪話faker S3勁囉

講到冇lck冠軍就冇得同佢比
點跟

宜家講佢有光環 overrated 呀
佢s3真係best of the best
但宜家好多mid 都已經係同佢同一個tier
點解你地一定要爭faker 做第一
其他路都無話邊個爭第一啦

其實S4開始韓國已經有一班同FAKER同LEVEL甚至勁過佢啦 但係去到S5/6仲有人造神又無視SKT其他人真係

S7坦克聯盟，打個fight都打幾分鐘

無冠軍點說服人啊
做事最重要係結果啊
SEMB比人吹第一係因為只少佢有拎過LCK冠軍

可唔可以講下邊個可以勁過FAKER
S4S5勁既我只係服S4/S5既PAWN同S4既DADE

比賽係5v5唔係中路單挑1v1喎
除咗自己 隊友都會影響
咩smeb比人吹係因為佢拎過LCK冠軍
咁點解duke係skt到拎wc都冇比人吹世界第一上路
大家都有睇比賽 知道佢地表現係點架清

good point

小花近排表現一定唔係世界第一中路 佢S356表現都唔錯個撚個都知啦 提返以前既野做乜柒阿 一路都講緊佢依家呢一刻已經唔係最勁既中路阿 成日提返陳年舊野黎打飛機 地位呢d野隨時間改變架啦 比人超越好正常

你誤會啦
我意思係 你要捧一個人首先你要拎成績黎說服人 duke係咪第一我唔討論啦 不過咩bed crown一定唔係第一先

但係綜合歴代黎講
faker係中路第一人我諗無人反對啦
依家唔掂就係人都知
不過講到faker好廢咁就好唔理智

TSM 1：0

我話佢兩個第一 係指佢兩個中路個人技術依家黎講都世界第一第二 第三係Faker 咁你覺唔覺？唔覺既有冇咩例子係勁過佢地

faker 岩岩先回穩咁快就吹佢第一？
我係fanbay 都覺得好老尷
唔好拎s3 s6 黎講
咁樣同台狗拎s2tpa 打飛機到宜家冇分別
我冇懷疑過faker 唔會上唔番第一
但至少呢一刻唔係

無眼睇而家嘅fly quest
下路同上路輪住派膠

TSM TSM TSM TSM !

屌咩，幾隻坦無腦同你正面打
毫無戰術可言 夾硬黎都贏

中間場teamfight打左分幾鐘，最後no one die

還我刺客聯盟

呢一刻最強肯定係bdd

癡線你睇翻上面 無一個話faker廢 只係用好多人都係同級
呢個事實真係好難接受咩
Riot S3捧人無問題 但次次光環都俾佢 捧左幾年咪有一班人覺得faker永遠係第一

下先
打贏SKT最方便geh方法其實真係打爆faker呢條線geh

今日lms李城會唔會又比人2:0

有幾多中路可以一打一贏faker
咪又係得 xiye pawn

點定義贏先 廢物西門都單殺到faker

你剩係拎1,2季黎講就無所謂
無人可以係咁多版次次都保持最勁
但faker差唔多每個版都保持到Tier1水準
就算剩係講呢個版 除左bdd
pawn crown faker kuro今季整體表現都係差唔多
但有啲人話faker成日送,又廢又靠隊友carry
又唔諗下之前pawn花式送頭 crown比人捉到變智障
仲要唔只係1,2場
講到好似剩係skt有隊友 其他隊啲隊友唔識carry?

IMP係咪已經變左垃圾 ?

Score直播話pawn身體唔好要做膽結石手術 嚟緊要打skt同lz救撚命

舉重舉廠長兩年真係唔容易既事

成日都覺程佢比EDG拋棄

同deft一齊走，但個個淨係留意deft，又挽留又喊曬咁，得pawn子自己一個企後台，自己一個坐台下

果陣佢幾撚慘
明明carry左咁多場
DEFT果陣話好想番LCK pawn 果陣仲同佢講使唔使留多陣先

上面淨係有人講faker係世界第一
其他都冇 所以就係指出S3後 每版都有人勁過佢/同佢同級
咁佢又真係成日比人overrated喎
仲要有人講bdd同crown冇拎過LCK所以冇得同佢比
笑撚到我

所以一開始咪話佢好彩 佢表現唔好都有隊友carry
但一講俾隊友carry 係你地d faker fan boy 即時起曬杠 仲要講到bengi skillshot唔好
真係好難溝通

之前有張相佢企係後台望住edg記者會
真係好慘 明明之前幫左edg拎msi

deft話係佢阿媽叫佢打多年喎 唔係咩
話因為s5 troll左 為左班fans決定打多年

today LMS 比賽順延到下星期打